愛俊區 比D 掌聲 唔含撚既454位選民 啪啪啪

我冇野講...

好叻呀啲清泉

3超鬼，聽都未聽過

投3號嘅人應該比較親近1號？

睇#5

𠝹票

投3號 除左熱狗 泛民hater 想知會仲有咩人
真心想知

老實講，陳麗君都係垃圾廢老，但投票當然踢走建制先啦屌，咁都成功𠝹票好撚蠢呀

點解帝怡有人理 愛俊無人關心？
下邨愛民都贏到呀

Dnlm𠝹票pk梁嘉莉

寧死不投泛民黨

我係愛俊街坊，亦係正正呢區既選民
住係度20鳩幾年
年年都係投比泛民(因為年年都係建制泛民鬥咁濟)
3號條女真係好撚鬼，選舉前一個月先開始見佢蒲頭
呢一個月只係見到係正我樓下商場/行人斜路企街宣傳2-3次(愛俊有幾大丫)
問佢點睇爭取五大訴求同警暴都遊花園唔正面回應我，就知佢係鬼
擺撚明界票
真人係正常身形，但樣帶扒

就係比3號界撚左票
2號陳麗君而家跑出唔到
比左匯狗成功運任到呀
3號甲界左票呀, 愛俊街坊後果批真係盡左力, 但老人邨真心，太多老人票

唉屌 都含手撚住投 都跑唔出

愛俊撚表示含淚投撚左販民都要輸
而家好撚sad⋯⋯仲有個深藍主任一個人拎住幾廿票操控選舉結果都好關鍵

唔講五大訴求都投得落? 到底想羸定想界票?
唔係唔俾你素人 你都要俾人知你黃先得架

只係輸廿幾票真係訓唔著，愛俊老人建制區，我地投左咁多票已經盡力

係咪話10半閂站 連選舉代理人都唔入得
又唔公布9半至10半人數
目測只有幾十
11點3 入得場時就話有170幾人投咗咁樣

重有d蓋咗幾個印啊 出界啊 都計畀建制咁樣?